撚貓時間...........

一喵就出晒黎 好撚蠢

夜d再post 好忙

死傻仔

你囉

唔識up片

好打耳

巴打有冇帶野去喂比佢地食？

有冇人teach me up video

冇兜裝

Youtube

無感覺...死火